1998年印尼排華重口味相片

1998年發生

詳細可以入去睇

半夜po呢d

BAM

不安

印尼多天災可能真係報應黎

有道理, 日本都好多天災

上帝都會出錯

聽講殺左好多中國人

係呀 報應剿匪不力

我老母果時成家人匿係土入面幾日先無嘢

偏野個啲乜乜勿忘國恥
激似五毛煽動文
只係講有幾慘有幾殘暴

起碼要了解事件既因果
歷史唔應該咁樣看待

唔該
post既人諗吓後果
讀既人有點獨立思考

就算比你地負皮都係咁話

我純粹睇血腥圖 唔好意思

好顛

講咁多, 嗰陣利害了我的國做咗啲咩?

連登仔變到同大陸天涯果班抵人死嘅憤情一樣

有啲圖好似話係反東帝汶獨立暴亂啲相嚟

殺得唔夠多唔夠密

雖然支那人抵死，但印尼豬咁冇人性抵畀天收

點解排華？起因？

好恐怖

就其原因多屬於華族和當地人存在嚴重貧富不均所導致的，印尼土著人的目標就是為了相對富裕華人把持的龐大財富

支那多難興邦

成20年啦，放下仇恨吧，而且宜家我地有戰狼

大部分係

香港幾時先有排富
說好的共產呢

印尼狗

人地有本事就要殺人？
當時除左富有既華人，連無咁有錢既華人都照殺，政府默許，排華好多次，想你投資然後再殺你拎資產，仲衰撚過中國

個時未利害

點班人最後有冇坐監?
殺人殺得咁公開

果次係排共
唔係排華

次次睇啲相都唔知講咩好

啲土人國家啲人乜都唔做～ 憎人富貴

印尼班華僑係抵撚死架
佢地真係超仆街
唔抵可憐

中國重多啦，成鳩日都百年一遇。

屌 清到咁

呢單唔係東帝盟咩

最重要果張點解冇左架？
睇住班支那人上美軍既艦拉晒橫額大大隻寫住
寧做美國狗 不做中國人既橫額真係別有一番風味

連細路都殺真係好殘忍

點解

佢地發財冇立品 不可一世到爆
啲態度衰過狗

啲圖係中加里曼丹省達雅人屠殺+東帝汶大屠殺+安汶大屠殺合辑，網上大把來源，咪再番仔擋華人。

諗吓啲圖係咪印尼 係咪1998年先啦

狗咬狗

條link篇文都on9

將馬都拉人同東帝汶人嘅屍體擋做華人嘅屍體咁多年，梗係冇嘢好講。

= content farm

蝗蝻大戰

要塑造大中華民族主義嘛

不了 蝗蟲都好屌？

大陸人都炒貴晒香港D野
香港人都好憎大陸人
不過係差左冇膽殺人

d死者唔似華人

姦完咪算，咁做太過份

一講到印尼排華連登仔就變哂中國人

但睇歐美排華新聞又會叫人死返支那

同意，但最多天災死最多「人」好似係支那

點解印尼好似當冇事發生過咁？

講咁多做乜
殺邊中國人又好、美國人又好都好
做得出都係賤種嚟嫁喇
爭咩吖

垃圾印尼

唔理咩中國唔中國，印尼根本係垃圾低等賤種國

印尼菲律賓呢D都係生番國家

WFC

你當年身在現場咪又係匿埋,你以為自己可以獨善其身咩？

印尼人都係抵撚死的

香港人跑入英國大使館……完。
匿埋入地下係中共出哂通告講冇中國國籍嘅印尼華人

排華個時中共都冇理過 反而係美國救人

同isis有咩分別

有冇detail，想聽下

印尼係無理殺害…點撚樣比

頭都斬埋，痴撚線

老實講印尼、菲律賓、馬來西亞都係南亞三大賤種國家黎！

戰爭呀兄弟
你唔逼自己放棄人性，點打贏

就算係打緊仗,敵軍投降嘅話就要停火.呢啲你又識唔識啊？！

其實台灣，新加坡好似已經一早同班華橋講過好快啲走
不過班柒頭信晒中共係要留低

理想世界同現實你要分清楚
你有人性係岩，但到時對面係咪同你一樣就未知之數
人類係地球既仆街黎

個時中國政府係咪全程食花生？

斬頭bbq, 好撚癲
果陣得幾歲冇留意， 有冇新聞報呢d 野？

不干涉他國內政

入面啲圖嗰啲根本唔係華人 明明係啲東南亞人

所以支那土地特別多天災人禍

屌咁都可以炒車 一日可以炒幾多次

好多人唔知海外華人賤種係好撚仆街

背後剝除人當人係狗,拖糧走數樣樣有,賺到錢就瘋狂匯出海外,係到賺錢又唔建設當地搞到不論政府同當地人憎華人賤種憎到仆街

加埋 印度 泰國

炒咗就快二十年，一直認錯屍，係一件柒到喊嘅事。

只要你喺網上搜尋器輸入''2001年印尼加里曼丹達雅族和馬都拉族種族衝突''嘅英文，就會發現2002年起開始喺網上同電郵流傳嘅印尼排華照片同2001年印尼加里曼丹達雅族和馬都拉族種族衝突同東帝汶屠殺事件幾乎一樣，啲相片差唔多都係來自印尼加里曼丹種族衝突，因為98年排華係有組織進行，好多針對華人嘅暴行發生喺住所，好多記者被軍政府限制活動範圍，只有少量喺雅加達市區放火嘅相片可以留存到今日，但98年蘇哈托落台後記者採訪自由度大咗，所以2001年加里曼丹種族衝突就有好多血腥圖片流出，有啲係記者影，有啲係暴徒影再賣畀記者，因為印尼喺2002年後先開始多人用互聯網，所以啲相流傳得好快，亦畀人混咗喺2002年起開始喺網上同電郵流傳嘅印尼排華照片及文章入面直到今日，令好多人都誤將馬都拉族嘅屍體擋做印尼華人屍體。

98年個單本身係一班大學生反政府示威活動，但最後畀人騎劫咗演變成大型排華騷亂，今日仲係冇辦法核實到死傷人數，但一般估計係畀官方數字更多，而將印尼加里曼丹達雅族同馬都拉族種族衝突嘅相魚目混珠咁放入去係對馬都拉族受傷者嘅一種侮辱，但98年血腥排華事件的確係發生過，真實好可能係比相片及文章更恐怖。

打緊仗邊有規矩可言

睇完依個post走左去搵排華既資料 發現由古至今 唔計好多人識既排華事件 華人一直係世界各地都俾人屠殺俾人驅趕

依d係撚打仗 殺平民係屠殺係罪行 連戰爭都稱唔上

戰狼呢？ 戰狼去那了？

唔贊同以暴易暴、血腥報伏
不過印尼華人、印尼爪哇人……全部都唔係好人

華人無限剝削 vs 政府瘋狂貪腐

簡單講句
淨低嘅印尼人真係唔係人咁品
正常嘅人已經返哂香港/台灣

好簡單，因為華人大部分係一個只識不停揾錢嘅民族，同好多土著或當地人生活態度完全兩回事，咁自自然喺生活差異上有好大分別。另外，有啲（並非所有）海外華人揾到錢鳩撚屎，正所謂以偏慨全，幾個衰都夠哂累冚家。

2邊都係賤種啦

依加華人已經收斂左

而印尼政府又需要班華人供養

大家互利共生

98年排華一定比2001年兩族衝突更加血腥殘忍
98年係政府都幫埋班暴徒，華人打電話求助無人理，眾個單位破門 男殺 女姦，屌你地老母仲唔撚信嗰班人，同天安門無死個人既concept一撚樣
on99

Bam

但其實睇番好多時都係人地引華人入去做生意搞經濟 但無奈華人天生就係識計到盡所以謙得多 搞搞下人地又要趕走佢地 華人其實同飛機杯無咩分別 好撚可悲

真係好撚慘 見住同樣係華人既台灣人就有專機接走 自己就俾中共掉係到

98年嗰單，其中一個帶領暴民四出搞事嘅領軍人馬，叫做陳國龍，印尼華人，喺排華事件，睇到好多華人殘害華人嘅事情。

其實上世紀所有東南亞國家都好驚共產黨係佢地國家搞共產革命,而當時華人數量勁多,好衰唔衰當中又好多大中華膠,共碟,真心信新中國強大了

鍾萬學

文字描述，貼圖link 比較好

永遠往往對華人最殘忍既就係自己人 真係天性黎 睇維基17xx年係印尼紅溪慘案又係華人自己出賣隊友俾荷蘭人搞到死傷無數 無撚得救

佢算係咁，不過做咗雅加達大佬之後捉貪捉得太勁，得罪好多，包括好多華族商人，反得佢最勁嗰幾個有啲都係華人。

lm

好似話直接扔個男人落火爐
當眾周街見女人就輪姦 (毒撚天堂?)
有d女人就比人禁室 瘋狂姦 切雙乳

最正係中共兵都無話出 得把口

有冇多啲相關資料聽下，真心想知，以前讀歷史少提及。明明98年先發生完，唔算太遠古，但冇乜人提咁
已google過，黎黎去去都係個幾篇文

呢ｄ垃圾地方－毫字都唔會捐比佢

好多好殘忍，但中國聲都唔敢出

話係人地內政

口都冇出咁滯

呢單野係起源就係強国干預人地別國內政，

當時的印尼有三百萬共產黨員，是一支很大的力量，時任總統蘇加諾親共、近共，藉助於共產黨的力量執政。中共企圖推翻印尼現政權，在印尼建立一個完全由共產黨控制的政權。如能成功，就可以示範擴大到整個東南亞，使整個東南亞地區變成赤色的世界。所以鼓動印尼共產黨暴亂奪權。但印尼共產黨行事不周，陰謀敗露，結果招來殺身之禍，被蘇哈托藉機上臺後清洗。

然後轉頭話唔干預別國內政為由唔理

係印尼仲愛国愛黨，結果就係咁

當時的印尼有三百萬共產黨員，是一支很大的力量，時任總統蘇加諾親共、近共，藉助於共產黨的力量執政。中共企圖推翻印尼現政權，在印尼建立一個完全由共產黨控制的政權。如能成功，就可以示範擴大到整個東南亞，使整個東南亞地區變成赤色的世界。所以鼓動印尼共產黨暴亂奪權。但印尼共產黨行事不周，陰謀敗露，結果招來殺身之禍，被蘇哈托藉機上臺後清洗。

呢個先係主因呀

中國多天災可能真係報應黎

好想系香港發生

香港講粗口都話你暴力丫

打仗係美其言
實質咪又係想殺對方 拎著數
點解人類咁鍾意語言偽藝去呃自己

其實喺荷蘭管嗰陣，已經有排華活動出現，只不過去到20世紀成為摷共嘅一個籍口。

好多人話華人抵死
但如果真係要趕走班華人 應該係政府出手做野
提高佢地稅率又好 做狠D沒收財產趕佢地出境 再禁止華裔移民入籍又好 方法有好多

但個時係金融風暴後 印尼經濟唔掂 印尼政府為左將民怨由自己身上轉移去其他地方 偏偏默許甚至煽動印尼人如同isis一樣四圍姦淫搶掠 殺人燒屋 等佢地有地方發洩 唔駛比人將矛頭指向自己 呢種跟本係狗西行為

唔係美其言 係根本唔同既野黎 打仗係兩支軍隊對打 依個係暴動屠殺平民 你會唔會叫64做打仗 ？仲講乜人類鍾意乜乜乜 屌

正仆街黎 共產真係好有侵略性

想掩蓋同打擊當時反政府嘅氣勢，98年5月學生集會本身係一場反政府嘅活動。

果時排華肯定有發生過，點解重有咁多人話係假的，可能啲相真係其他來源，但事實肯定同啲相無咩分別。

讓我們一起中二吧

仲要係天災加人禍

相係第二單嘢，呢個一定要搞清楚，要畀多啲人知，想人哋知道呢件事，都唔可以混淆視聽，將第二啲民族嘅屍體擋係華人。

落咗窗簾同鎖好大閘

口交部 強烈譴責，之後畀人質問，口交就話印尼華人拎印尼護照，不是我國公民。

內容唔知真假 但好多女人同人頭相

撚有強烈譴責咩 直接話人地內政咋
印尼政府係狗西 但支共政府係呢件事上都係一樣

如果當年中國大陸出兵印尼！接印尼華人回國就得，可惜當時國力生活困難，完全冇能力救助，眼白白睇住慘死！血的警醒，印尼是一個未開發國家，隨時有生命危險！印尼人死不足惜

Youtube呀facebook呀幾多五毛叫中國出兵，但現實兩國政府69緊。

中共走去搞滲透結果成為排華導火線，簡單啲講又係華人自己拎嚟柒，重要柒到中國大使館即刻龜縮不聞不問，話撚知出面華人點樣俾印尼人屠殺，根本華人對住華人就係最冷漠無情殘忍，你睇平時就算喺邊到都係華人搵番華人笨/恰番華人最多

所以話印尼死咁多人係唔抵可憐

其實依個政權真係唔係用粗口可以形容到佢地 賤到一個水平 出左事就扮唔識斷關係由得自己d國民俾人屠殺 痴撚線

印尼仔係仆街，但樓主quote Fake news都係柒

仲邊有得兜 我敢講印尼人試下搞其他國家既人
唔好話歐美 你搞其他東南亞裔既人 就算唔敢隨便出兵都至少會做到斷交
垃圾支共除左識亮劍仲識條撚咩 另外台撚政府都係差唔多一樣廢 個時叫班台商留係屋企唔好四圍走 結果成街比人滅門

竟然正評

那威就沈tim

明明垃圾支狗人逼成

中國咪一撚樣，只係一個係人地主場

人地做出面姐，贏國唔做出面

不用分得那麼細，共產主意既國家人民唔多唔少都有精神病

睇到扯咗

嗰陣我五年級，記得喺513排華發生前，tvb同atv新聞每日報道雅加達示威學生號召反政府，嗰原因首先係金融風暴嚴重影響民生，另外就係好多印尼人忍受唔住當時蘇哈托獨裁政權及嚴重貪污，走哂出街。而發生咗大規模排華事件冇耐，蘇哈托就落台，但個主因唔係因為暴動社會大亂而落台。

我記得事件發生後，長毛去印尼領使館抗議同淋紅油，有組織搞遊行，有啲遊行人士當街追罵印尼女傭，今日睇真啲報足一個星期，仲去埋當地，派黄麗梅去，翻版vcd一星期後有得買印尼華人全紀錄，即係youtube可以睇到嗰啲。

當時香港好多大中華主義者，睇見新聞畫面有咁多華人嘅屋被燒，又老笠又剩，所以非常轟動，但我唔記得有一個政治人物呼籲香港人停用印傭，即時畀班用緊印傭嘅香港人屌得仆街跟住收咗聲。

好記得新聞講唔係輪姦咁簡單
係先輪姦後殺
要老豆姦個女
個仔姦老母
下體塞樹枝地拖棍

仆街到諗唔到
天滅印尼同中共

掃把 好記得

即時畀班用緊印傭嘅香港人屌得仆街跟住收咗聲。
香港人果然就係香港人 小小都無變 總之影響到自己既理得你世界末日都要屌鳩你

D垃圾人種又廢又懶

1998年513大規模排華事件的確係發生咗，但由2002年流傳喺大中華地區嘅所謂嘅相，就唔係發生喺1998年，啲受害人、屍體，全部都係馬都拉人、安汶人同東帝汶人，雖然篇嘢有助更多人知道印尼喺1998年發生咗咩事，但拎第二個種族嘅屍體擋係華人嘅屍體，係一種極大嘅侮辱，除咗侮辱咗本身死者，仲侮辱埋睇嗰啲。

如果佢哋冇眼紅就最好，我會覺得佢嗰啲散慢懶嗰閪嘅生活態度先係人類嘅生活，返工永不會同你ot，做嘢速度摸閪，今日做唔晒明日起到身咪再算，想食就食，想訓就訓，今朝有酒今朝醉。呢種生活預咗窮L，但佢哋好享受。但自從明清兩代有大批華人由福建、廣東、海南移居當地後，成個社會都變晒，總知有兩種生活文化同價值觀不一嘅民族並存，一定會有好多問題出現。

印尼人唔抵可憐

殺冇武裝既婦女又真係好衰

呢個係1965年個次排華，唔係1998年呢次喎

呢啲真係唔講唔知
又或者冇睇過啲相都唔知咁嚴重，以為排華都係罷下工，罷買國產個啲
anyway, thank

有冇資料分享下

點解咁多斬頭嘅樣都好似係印尼人嘅樣？

自己搵吧
我記得各國都有派員接走啲華人,係得中國無,
當時好似係中共有輸出共犬去印呢搞事

印尼

就算畀人話五毛乜乜柒柒都好，老實講我睇完之後真係好嬲，真係覺得海外華人應該團結（如果係白人國家就東亞人團結）

好震驚，原來發生過呢d事
連繫番海嘯，除咁報應我都諗唔到其他解釋

生番國家排完華都係咁撚廢
之前雅加達個華人市長
quote句垃圾經文都搞到坐監

美國都好似有幫華人

樂觀蛇

所以話共產/中国根本就係癌細胞要切除
⬇️
澳門,香港,台灣
⬇️
日本,新加坡,印尼,南北韓
⬇️
亞洲征服完成
⬇️
澳洲,加拿大
⬇️
歐洲眾國
⬇️
美國
⬇️
全世界征服完成,世界霸主
⬇️
努力發展航天科技,探索可能性新生命體
.
.
.
⬇️
宇宙霸王-支那人

中囯,一点都不能少

啱呀,支国人打飛机就最叻

支那隊長3:中国內戰

幾時可以報仇？

由3:20開始,睇吓伍公子套短劇形容班閪港人幾咁繪影繪色
重點係7:00開始,你就會見到閪港人係幾咁濕鳩

以前都怕講呢啲俾人拉
自從香港警察連殺無赦都話鳩up無罪
真係可以開post討論

好老實，係印尼有成幾千萬既華人，如果大家遇到有咩事可以團結一致對外既，班印尼仔邊到會搞到你吖！可惜係華人基因入面係缺少咗呢樣嘢，大家淨係識掃門前雪

照上面條友講
928都是打仗, 所以出催淚彈 打學生好正常, 無問題

反而 晚晚周 呢D公主出左事, 即刻玩報復

台灣 都比支共強硬
幾年前發生 菲律賓軍隊 射殺 台灣漁民
台灣即刻制裁菲律賓, 逼菲律賓道歉

支共只係識口交, 垃圾

老實講句, 如果現在印尼再發生一次排華, 是一件好事
最主要原因是可以逼 中共表態

現在同98年唔同
現在資訊流通, 網絡發達, 好快全世界都知

到時候中共只有兩個選擇
1. 學98年咁, 唔理
但由於現在資訊流通, 好快全世界都知, 所以中國人就會將怨氣指向中共, 令中共管治不穩, 連自己國民都保護唔到, 學咩人做大國??

2. 因為民眾壓力, 所以中共逼住出兵去印尼
呢個時候, 美國就可以聯同亞洲國家有借口出兵打鳩中共

中共點做都死

d相之前都睇過，btw正常一般人可以夠膽殺人?仲要用d咁變態既方法去殘殺

你回緊乜??

印尼人是穆斯林

參考ISIS 殺人

中共同印尼都係魔

強姦返啲印傭

因為啲相係假

支持你去雅加達大叫中國萬歲之後「報仇雪恨」

排華算唔算係華人嘅報應？

我都覺得有d假喎
全部唔係中國人樣喎真係

啲人話係真咪真
有人想用呢啲post喺連登宣傳中國民族主義

治癒

永遠無法想像就快千嬉年代仍然發生d咁恐怖既事

遲啲突登挑起戰爭
殺曬印尼啲生番

你去做解放軍？

你即將進入內容農場：

要繼續嗎？若是感到厭煩，放棄也是一種選擇啊

咁關心印尼公民既？

哇
唔知香港d鬼佬公司有無建設香港呢

睇到好治癒
既然連登仔覺得日狗黎香港將無辜ge香港平民拖落樓下斬頭然後推條屍落海都無問題

咁華人去到邊都周圍搶地做爛市圍威喂比人殘殺其實更加冇咩問題
話晒都係人地地方
今時今日咁多華人係澳洲美加做同到樣野
到局勢動盪時一樣比人批鬥
而家係歐美都大把racist啦
非我族類
更何況個時中共成日向東南亞輸出革命
直情係十惡不赦

同埋13哥講過呢度好多相都唔係排華ge相片黎
可能同南京大屠殺一樣
係連登仔心中ge虛構故事

而家香港好多蝗蟲黎買樓 黎香港消費

佢地有本事 比得起
你做咩歧視要趕走佢地？

你明唔明華人係世界毒瘤

點樣無理
咁連登仔去趕走係香港比得起錢買野 買樓個班華人
又無理？

華人
猶太人
穆斯林
全世界最受人討厭ge三大族群

今日又有一單
Lbj post左首有關猶太人搵錢叻ge歌詞上ig
比玻璃心猶太人群起圍屌

日軍殘殺香港人就合理？

因為賺完錢仲要搶地周圍炫富
你睇香港班大陸人就知

華人害華人 每一日都發生緊
係外地打工ge華人就係最多比華人老細剝削
香港又係

你講呢d 除左扔落火爐之外
日狗當時對香港人都係咁

D護士都係比人強姦 割乳房什至拎黎食

同日狗對港人一樣咁狗西
侵略拎地咪算
點解要殘殺平民？

南京大屠殺都有人話假
Child登

日狗都係 天災抵死

發生係香港更不可原諒

老老實實
華人受害關香港咩事
今時今日大把華人係澳洲比人racist
咪一樣個個仆晒去wh
雖然話個時有d印尼華人走左返香港長住
但實際關係不大

唔通我地今日要同蝗國同一陣線 抵制加拿大？

佢地係南歐人拉丁人ge懶散版

華人又metoo
去得印尼預咗啦

應該話同憎蝗蟲ge香港人差不多
印尼有錢華人就好似香港班有錢蝗蟲咁
炫富擾亂秩序當自己老闆咁

咁日狗對香港人暴行呢？

美國個時仲係好世界警察feel
有邊度出事都會盡量幫你比埋護照你

順我者昌 逆我者亡

打仗都有打仗ge道德
唔係點解會有戰爭罪行呢樣野
以前ge戰爭成日有濫殺平民唔代表呢樣野係arm
戰爭本身就只係預期士兵對士兵
死ge都只係期望係對陣雙方軍人
你話誤炸個d無得講
但蓄意屠殺 好似日軍殺香港人 塞爾維亞屠殺 波黑 克族人咁就一定比人秋後算帳

近幾十年已經少左好多啦
你見美軍打中東 比人知道鞭對方屍都好多人大聲口誅筆伐

回教徒係變態同大膽d

至少都識自量 唔會好似華資咁 搶掠當地寶貴資源同剝削本地人